**TCC - PÓS GRADUAÇÃO PUC MINAS**

# DESCRIÇÃO

Script de emissão de códigos infra-vermelhos que são gerenciados pelo controlador Arduino Uno.

* Versão: 0.1

# CONTATO

* Feito por: Thiago Henrique Teixeira
* Telefone: 31 - 98733-0431